請緊記: 香港幾代人的未來

(請幫忙手動瘋傳)
請緊記: 香港幾代人的未來
各位請不要墮入港共政權既 "緊急法" 圈套!
10月5日早上, 比卡超話過禁蒙面法帶來既後果係 "意料之內" 呀!! 即係話佢地顧意用蒙面法來引我地入局。再者, 大家留意一下點解魔警4個月都係日日濫捕, 但點解10月4 日既被捕人數會係 "0" 呢? 聰明既香港人都會估到咪又係佢地自編自導自演, 睇黍成班港共政權真係勁驚美國 "民主人權法" 通過。所以佢地係想用盡各種手法令國際唔可以幫我地, 千祈唔好中招呀!! 其實依家港共政權就係想快D搞掂E單野, 我地就要慢慢同佢拖。
預計佢地會係這星期不停會煽風點火(俗稱激漲法)令我地香港人失去冷靜及理智分析去達到佢地想逆轉國際對我地香港人既形象。
各位前線手足請先休息一下及所有香港人請冷靜諗一諗, 因為依4個月既文宣手足都一樣係拼了命甘做。再等多幾日(仲有8日者)睇下美國情況點先再作進一步計劃。
另外各位手足要緊記依一次係關乎香港好幾代人既將來呀!!
(緊記所有烈士既願望係要勝利!!)

聚焦:
#五大訴求 #缺一不可
#香港人加油

tui

為下幾代人，將來既香港，推⋯